她在接受《環球報》採訪時表示:“我的夢想是，每個女性都能平靜而溫柔地把孩子帶到這個世界上。” Marie Mongan，催眠分娩的冠軍，於2021年2月11日去世，享年86歲 
 我現在的孩子，我每天都在積極爭取的東西，是平等權利修正案，它是愛麗絲·保羅在20世紀初寫的。 演員、母親、活動家Alyssa Milano談作為三重威脅的生活 
 它們最著名的材質是亮藍色的羊毛，或者在該公司的新“夏爾巴”系列中，是淡藍色和淡紫色的，而且它們看起來很易燃。 最實用的戶外用餐裝備是舒適的|Jaya Saxena | 2021年2月9日|食客 
 這對新媽媽和爸爸創建了一個在線相冊，向每個人發出了加入和查看的邀請，他們每天都添加許多嬰兒照片。 禮儀小姐:家庭成員的禮儀都落在了狗身上了朱迪斯·馬丁，尼古拉斯·馬丁，雅可比娜·馬丁，2021年2月9日，華盛頓郵報 
 乍一看，它們像是嬰兒床上方的手機，或是亞歷山大·考爾德(Alexander Calder)風格的有趣雕塑。 巴爾的摩局外人藝術展覽慶祝自然的“過剩”，並對汙染敲響了警鐘。凱爾西·艾伯斯，2021年2月8日 
 來個小阿比讓和小西莫的嬰兒劇怎麼樣? 《射手》創作者Adam Reed洩露了第六季的秘密，從超現實的情節到isis後的生活|Marlow Stern |015年1月8日|DAILY BEAST 
 他在試著不去關心拉娜和孩子之間搖擺不定，又完全被他們迷住了。 《射手》創作者Adam Reed洩露了第六季的秘密，從超現實的情節到isis後的生活|Marlow Stern |015年1月8日|DAILY BEAST 
 這位面色蒼白、娃娃臉、紅臉頰的說唱歌手正瘋狂地吸著一支匆忙製作的、塞滿低級大麻的鈍口煙。 對容禮的崇拜:“我正在從底層建立一個無政府主義社會”馬洛·斯特恩| 2015年1月4日|每日野獸 
 三個月前，兩人有了孩子，但網友們大多隻是聳聳肩。 你所有的網絡男友都有主了:高司令，康伯巴奇，現在還有約瑟夫·高登-萊維特，梅麗莎·利昂，2015年1月3日，每日BEAST 
 目前，並不是每個婦女都足夠年輕，足夠生育能力，或者足夠健康，可以用自己的卵子或子宮生孩子。 男人總有一天會有沒有女人的孩子|Samantha Allen | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 阿里斯蒂德把嬰兒放回原處，用一根複雜的繩子把它牢牢地系在座位上。 阿里斯蒂德·普約爾的歡樂冒險|威廉·j·洛克 
 她把孩子抱到胡安娜家，把她留在那裡，這樣她就可以自由地給父親做晚飯了。 雷蒙娜，海倫·亨特·傑克遜 
 用鐘形玻璃緊緊地蓋住，幾周後，或多或少，蕨類植物寶寶就會開始出現了。 如何認識蕨類植物。 倫納德廷 
 一個男人在夜深人靜的時候和一個小嬰兒單獨在一起是一件可怕的事。 阿里斯蒂德·普約爾的歡樂冒險|威廉·j·洛克 
 這個擁有汽車、玉米藥和嬰兒的男人在普羅旺斯的村莊裡成為了傳奇人物。 阿里斯蒂德·普約爾的歡樂冒險|威廉·j·洛克